暫時最缺邊樣物資？我依家返去補給今晚再出黎

乾糧？面罩？眼罩？索帶？直遮？頭盔？

大家暫時最缺邊樣？

All!!!!

有好多 應該系邊落貨同埋系咪就咁推過去？

武器 但你有？